盲目跟從行為實驗

突然覺得
香港人越來越少
建立既規矩 新黎既就越跟越少